[黃衛兵入]有事請教 聽住陳奕迅食黃店 我係藍定黃

陳奕迅冇表過態 聽講中立等於藍
咁我聽佢歌又係唔係藍
定今次係陳奕迅身不由己？所以佢係暗黃
咁我聽林家謙呢？佢好似係黃
但佢好似上cctvb 又玩微博
咁佢黃定藍？
定係身不由己？
ming仔之前簽左約拍cctvb 唔拍就賠錢
又捐左20萬 咁佢係藍定黃
咁佢係唔係身不由己？

飲東江水已經係藍

藍人用緊美國科技上互聯網, 係咪賣國賊?

點解連狗仲唔 BAN 五毛？

下年遊行重會唔會有人屌唔夠人數？

真

講d唔岩聽既就五毛

綠色

你聽eason啫係藍 你食黃店啫係黃
兩樣一齊做就係中立 所以你都係藍絲

中立師

唔好係黃店就鳩衝（5）- 屯門咖啡 Kaleido 之唔準用兩枝叉

樓主藍到唔敢應